［求救］到底係邊個天才唔封好地台罅隙

全能的連登兒女
我睡房係地台設計
牆同一體成型嘅床板只有1.5cm闊
鄙人on9 跌咗份重要文件入床板同牆之間
今朝搏鬥左一個鐘都失敗
想向大家請教

現有工具
T尺 1把
100cm 鐵尺 1把
一般膠紙
海綿雙面膠紙
可水洗嘅強力雙面膠紙

床板大約深90-100cm, 1.5cm闊

左下係今朝痴出嚟嘅垃圾

吸塵機，完

邊部吸塵機塞得入1.5cm嘅罅 我即買

1.5 cm已經好闊，痴唔到出黎係你問題

吸麈機有很多唔同嘅吸嘴，你唔得就用嘴吸囉。

鐵衣架/長鐵支
鐵條仲入到就0難度

講漏咗 我份文件用公文袋 有少少厚度
我都認係我廢 所以想問下大家仲有咩方法

鐵尺 T尺 都入到
鐵尺有一次黐到少少公文袋嘅紙皮上嚟但係黐唔到個成個袋上嚟
同埋黐到上一手嘅垃圾出嚟

咁多配件其中一件塞唔入1.5cm先奇啦！

利申 dayson 超級打手^

兩把尺先好膠紙痴實先 之後你用手指頂住兩尺之間
再係兩把尺既尾部貼兩面膠紙
再隊落去公文袋夾起佢

咩形狀㗎？ 我跌過電腦落床罅，用衣架同棍夾返上嚟

搬開張床

移開張床嘅可能性係零？

濕濕碎啦 我試過跌iphone落去呀
最後用2個衣架夾番上黎

有冇見過嗰啲撩耳仔可以係電話睇到嘅內窺鏡？可以去買一個試吓？

你肯定咗份文件宜家係打直定打橫先

旺角金魚街有得買 驚金屬太冼 就係夾頭加小小超能膠 夾中咗 等乾再拉佢出黎

牛皮膠紙包T尺再隊入去

90-100cm深...
不過多謝你 我搵下K有幾長先

零 床板同牆側面係封實咗

我試過跌左部電話落去
用卷尺個頭勾返佢出黎

公文袋直入 但今朝我試完一輪 依家應該不規則咗
同埋有好多上一手嘅廢紙
次次痴到嘢都好小心翼翼拉上嚟
點知
屌佢 係魚類圖鑑

呢個方法今朝都試咗好多次 但唔得
不過會繼續試

呢個！今晚試下先！

好抽像，唔知咩情況，有冇得拉出黎或者拆一拆開佢？

有諗過內窺鏡但唔知邊種好
多謝提醒 搵下撩耳仔呢種先

唔明 可唔可以講多啲

用衣架屈成鐵支，了出嚟

用香口膠 T尺

封左條隙佢

公文袋應該好易喎
拎個衣架屈成L型，插落個摺位度勾上嚟咪得囉

雙面膠紙痴落去個鐵呎到痴落去份交4件到

鐵線衣架
屈成直線 + 倒勾拉上來

買d 3m厚身雙面膠紙+長野痴佢出黎就得啦

1.5cm好闊啦
慘得過我條床頭罅得0.2cm
跌左啲錢入去

大概係咁 床板同牆兩邊其實係封死咗

Ok 傷痛是可以比較的

但我寧願跌錢 文件補唔返 錢可以再搵

問政府攞深喉唾液樣本支取樣棍幫你啦

不了 共狗的深喉都唔深嘅 邊夠我用

會架啦 今次拎返份文件 我一定封死佢

用膠紙釣魚咁釣

拆唔到
床板同牆用石屎/白色膠(sor小女唔識分)黐實咗

唔明點解間尺/衣架勾唔到出黎

痴唔到出黎應該即係份文件有一定重量

如果本身已經好入, 我見你鐵呎都有一米長,可以伸到床最入
用鐵呎/T呎 zip落個文件袋個底再"抬"佢出黎得唔得?
甚至用T呎+鐵呎 中間撐住件舊Tshirt做個擔架咁樣, zip入文件袋個底再"抬"出黎?

似乎哩個清最正路

買吸塵機唔平架，
正路請2-3個大男人fd， 直接搬走張床，
順便清理一下先封實佢
請佢地食餐好就算啦

夾唔起證明文件有一定重量
無謂浪費不必要嘅時間

魚都有條

好似打機抽垃圾咁

btw 試下用blu tack 痴落t 尺尾 成支隊落去 然後攝上黎

自己拉開張床

屌你，搞到我喺車笑左
長野痴膠夾上嚟或者屈個衣架吊上嚟啦

金魚街會有一米長嘅呢啲夾？
我覺得我今朝試嘅問題係唔夠力夾出嚟

仲有旺旺包裝袋兩個

玻璃膠?
用CUTTER 整一刀 拆出黎啦

拆開衣架勾。逼佢貼住牆慢慢拉上黎
之前都係咁既床 跌過無數次電話 都係咁樣執

我應該再講清楚啲 床板係連地台痴實兩面牆
姐係左下右 三邊痴實 拆唔走

我都覺我浪費緊時間心機
今朝用鐵尺都用到手指爆坼

咁高度呢？你無講地台高度？（即深度）
我做法，拎鐵尺插入去，搵到文件先，然後用鐵尺按住文件既一部分夾係牆身夾上黎。

唔駛要照窄位專用既鏡頭，拎電筒照+iPhone 系列既機肯定影到。note 8/9 慢慢影入去

以嗰把膠尺既闊同長度，無可能痴唔到。
試下用膠紙圍住T 字打橫位置再插落去撩下

我用iphone開閃光燈影唔到
不過冇試電筒
今晚試下先

笑啦笑啦 大定呢排都攰架啦

唔知你個到有幾深 雜貨舖/日本城有最右個款

寶貼？皺紋紙

卒埋一舊

差唔多一米深 多謝巴打提醒 陣間去搵下先

皺紋紙唔夠黐力
咩係寶貼

公民袋。。 我會用魚鈎 都應該鈎到d 野。

好大把T字間尺加牛皮膠紙得唔得

吸塵機+金魚街魚缸氣泵軟管+ 電線膠布+勞作工具

點樣合體自己諗！

大家都推介釣魚咁釣
等我買魚鈎挑戰下

希望唔好再釣到魚類圖鑑出嚟

早幾個禮拜跌過部iphone落去, 得1cm 闊
最後用釘書機將一堆膠file釘成長條形
兩隻手捉住頭尾 中間塞入條罅度兜佢出黎

地台一定要封口

拆開個衣架
唔好妄想用原本個勾, 拉直變成V字形
整兩條 鳩落鳩上直接V字形卡住公文袋, 兩條都係咁
之後拉返上黎 完

有冇咁堅
可唔可以過嚟幫我手

因為睡覺個邊有封
冇留意另一邊竟然冇封
經過今次一定即刻封鳩咗佢

雖然無試過, 不過睇完上面見到拉尺, 伸長整V字形應該有同樣效果
最重要係你2邊都要長到你隻手可以拎住, 唔係既話受唔到力

明明地 今晚試下

落街買鐵線
係側面吉穿個公文袋勾上黎

我都有諗呢個問題 打算兩個衣架駁埋一齊試下

用blu tack試下

一定無問題 公文袋咁大份應該好易拉到, 總之一定要整2條V字型

利申: 超過十年雙手V形衣架使用者, 部電話放枕頭隔離一年趺幾次落去

好似易過魚絲釣出嚟 試下先

點解要俾自己重複犯錯咁多次
但多謝你 今朝真係好灰 依家好似信心大啲咁 今晚試下

皺紋膠紙

試咗 唔夠黐力 旺旺包裝都黐唔到

反而想問你個公文袋係邊隻?
呢種?同埋你有無封口?

魚勾，鐵線？

以前女神好中意晚麻麻突然sms問我訓未要傾心事 久而久之變左習慣改唔到宜家大左訓著根本無可能聽到手機震

如果你條"喇"太細衣架鐵線入唔到唔好灰心 同一個方法用拉尺應該一定得 拉尺v字都入唔到既"喇"應該無野趺到入去

係呢種但薄身個種(個底冇風琴位)
有封口

但依家應該俾我撩到皺晒

拆咗個鐵衫架整到佢L字型咁
伸入地台罅用其中一頭穿過個公文袋嘅摺口
然後慢慢攞上嚟
呢個方法最大問係你個袋口封得好唔好，一陣攞到一半開咗口跌哂D文件出嚟重大獲
另外就試下兩個衫架拆開整到好似個tick咁，希望用個勾 勾佢上嚟
用衫架係貪佢硬淨，你可以用佢嚟推個公文袋去個勾位

試左吹波膠/海量雙面膠紙未？
申利以前拆個衣架當長鐵線，
係咁撩。

有架 貴d囉不過貴唔過吸塵機 百幾蚊

樓主呢成功未

琴晚製作嘅衣架L型工具
拆散完已經冇力扭返實
要等細佬今晚幫手

竟然仲未拎到

點解要扭返實

因為一個衣架拉L都唔夠長 掂唔到

攞得返未

失敗

參考大家意見用左衣架
但可能份文件已經皺晒不規則形狀咁 衣架撩唔到
衣架反而撩到嚿鐵....

今晚收穫
嚿紙係衣架撩出嚟嘅 銀包係T尺

用T尺，橫果條野痴哂成條都係封箱膠紙

隊T尺落去先，但唔好咁快拎上黎
用另一把尺或掍，禁個公文袋去T尺方向
等佢痴到好實啲先再拎上黎

如果拎上少少會跌，就一拎上黎果下就攝條衣架鐵線去個袋底到

笑左出聲
樓主加油 等你好消息